[毒叔台]全天單機黑沙 忍者練功音樂閒聊

黑色沙漠online game當單機game玩
打足全日機~ 歡迎來聽歌吹水~

忍者打全日怪 17/4 放假5天 一至五 開始

廢裝 歡迎海賊加我帶我升

邊緣人 有組隊缺可++